今晚黑警會告幾多個街坊係自己屋企非法集結？

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

其實會唔會告得入？
假設我經過返屋企段路 係果到停左陣望下嗌下 但無衝擊